林鄭話去清真寺就去到清真寺，之前又話剪頭髮都唔得

扮晒蟹仲唔係特登自己錄音放出黎？

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

[突發]今晚18區都有野搞